［驗樓］其實二手樓

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

你真係唔識架wor
漏水 鋼根生鏽 發脹 空鼓 電制位呢d唔使check？

驗左有事都搞唔到要照買架啦
除非好大件事可以毁約啫

你都裝修架啦, 驚就斬業主二三十萬預大執費用

驗左係等你自己入去住之前汁乾淨d屎姐
關買唔買咩事

姐係驗清驗楚等自己知有乜屎要執 only?
順帶一問
有無啲乜野（touch wood) 係要嘈個業主？

出面市價 $3呎
行頭窄 唔方便介紹

壓價用

驗樓師唔算一個專業
你自己上網睇下片or上個啲速成班都夠你驗普通野
睇吓有無空心磚，去水快唔快，去水個時下面有無流水

幫幫手

介紹下

係咪詹蛇果啲 channel

我都係求其上網睇但其實都係個啲野

二手樓點會驗樓
就算漏水你比左大細訂都係無得退

洗唔洗裝修多30萬 先再比你

識就唔洗開post問啦 賴醒

唔拘

所以係落訂前壓價用就有

咁就加多50萬，你買唔買？

👌🏼

咪曬氣搵驗樓師
省翻用黎裝修好過

睇樓可以比你睇一粒鐘咩

睇樓嗰陣驗埋就得